工聯會 : 特首建制鬧不和 證建制實事求是 非盲撐

麥美娟稱會如實向政府反映情況 促團結面對疫情

對於有報道指，特首辦曾撰寫報告，向中央表示特首在疫情中缺乏建制派支持。工聯會立法會議員麥美娟說，不清楚相關文件是否存在，但表示工聯會實事求是，做工會的人坦白直率，會如實向政府反映市民的情況。

麥美娟說，香港防疫工作的困難，很多時候是因為市民受謠傳誤導，希望大家團結冷靜面對疫情，聚焦在防疫工作。

另外，對於被質疑政府撥款資助口罩商，與有份生產口罩的工聯會涉及利益輸送。麥美娟說，這些言論屬抹黑，自疫情開始已到處尋找口罩派發予市民，亦希望做到本地生產。

蕭生又中

收皮喇 想洗底？

扯貓尾

咪又係共狗

有利益輸送係事實
不過係抹黑

工聯會屌完777老母又點，人地根正苗紅
民建聯亂帶風向逼正苦派錢又鬧777抗疫不力
依家比人篤完灰先識驚

molamola 之後冇運行啦

遊花園， 問非所答

花生花生

避免瓜田李下唔好接受政府資助囉，一係0.2一個

等睇主角琼子同777對完劇本出黎澄清

泛民幾時提彈劾等班少數派露底？

又扮

照呢個邏輯
咁泛民係真頭係最強實事求事

一萬蚊點解投否決

收啦 搏選舉

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

對比民建聯同姐姐比777篤灰, 工賊呢鋪真係升級做特權階級

即係建制班野反台隊鳩柒婆轉頭

不和等於實事求事

乜鳩野

一個要食屎
一個要飲膿
鬧不和
實事求事

咪俾佢地割到政府